係警察面前 你地剩係識得逃跑 我話你地知 你地咁樣不如返屋企 無謂令更多手足被捕

幾時先可以齊心協力一人一支火魔沖上去呀屌哂你地老母

香港人 反抗

比d勇氣

今晚救唔出手足

聽晚冇機會再救

我求下你地一人一支火魔 拎盾沖上去放火魔法

警你老母，黑狗成晚開埋啲戇鳩post ，含撚啦

千祈唔好上樓上 玩火魔法 掟磚頭

高空火魔法(射程)> 地平線火魔法

其實已經有，可唔可以畀啲鼓勵？確實仲係好多人一有風吹草動就逃亡式狂奔，但我今晚見到既更多係咬住口氣，一齊嗌救poly!救poly!咁頂返上去

你去現場睇下點衝，到時對家就有借口開實彈，得個勇字有撚用

唔衝咪一樣慢慢開槍拉人陰乾你
講到唔衝就大家安全咁, 唔衝係死果個唔係你咋